1/7最新報價已達$7000

升

多撚過做醫生 專業人士

女先有7000

可以睡覺

女人香港地搵錢話咁易

女士,7000,訓覺

年齡不限，已叫左阿婆報名

炒價

1900一日有飯有水先錢後做
1600半日無飯先做後錢
女留Whatapp連相(+100)
仔留tg就得
專人通知
可玩電話、不可做訪問
帶黑口罩得閒拍手

推薦此谷人頭加50

仔留明即可
女留whatsapp(仔帶女、女組團全部要留)，唔留相到時全仔判頭會鬧

男女都要三十歲以下，唔要阿公阿婆

女仔唔夠數，聽日前報名額外加200

唔好再pm問真假，有咩大谷問

有冇人入左group？

香港地有撚真係難搵荀工

Strong hold 過多幾日就上$10000

個group 入面亂過黎巴嫩
個個剩係識重複講“認真？“

希望日日都係1/7

stronghold 唔join 住
我覺得仲有得升